睇住d貨車佬揸車真係好撚牙煙

成日行屯公 都見到d幾噸重既大貨車係咁推鳩人尾
重要勁貼 再推落去實炒要轉線過果d
屌你老母你以為你玩緊gta? 似住自己大架有咩意外都冇咁傷
唔該你班貨車佬唔好以為自己好撚型

Nam Chao Style

香港人渣車真係好燥底
上左司機位當自己咸美頓/馬克斯？
見到d 26同線超車，cut雙白亂9咁cut線

前面有學車巴士慢車又唔忍讓下狂呠
之後逆線超
香港人去到狂燥階段點改？

p.s 26,46都有渣

唔會有得改 個個P牌果陣比d Dc9又篤油 又硬cut
私家車就推尾 跟住就會發覺讓人係冇用
繼而同化

但犯哂交通例果d真係正仆街

學車就死番廠學
最憎班學牌阻撚住曬

講到自己未學過車咁

可能佢真係未學過

琴日行左轉屯公
發覺屯公真係好多人急屎

最撚憎打尖撚

大把mk貨車係咁，又唔知自己揸緊咩車
係要比我放到成面星先開心

勁多房車跑車泊街頂住d班馬線位

你覺得危唔危險？

mk仔多
當自己打灣岸
有次係青衣比部貨車推尾
係咁閃我高燈

講得放星個啲都應該諗下自己係咪其中一個mk仔

咩年代
講嘢咁撚老土

收慢到跟牌行

俾貨車推到你尾 你行幾多

定速行駛
等佢自己cut線
遠離危險

我前面有車 佢都照推果d

最癲係啲綿羊喺兩架5.5噸中間攝
我就慢慢揸攞定包花生睇吓佢地過到幾多次

點睇泥鬼次次屯公落屯市果段落斜比盡油衝落去

以為渣大車就可以好霸道，好巴閉，抵你做成世運貨仔

巴士就真係冇學過
冇阻過人sor

你P牌？

入青山啦on9

唔係有70相機咩？